品客薯片洋蔥味

有無人覺得細筒版係唔同味
已經食唔翻個種一食就停唔到嘅味
有無人有同感

我係整肥波腦魔樓豬，原來留lihkg user name 係揾唔到你架，見到我留言求下你幫我填多次form

點樣填 留tg？

係form 入面留tg

不接受回應喎。。。

高登講會告我地侵權如果整

姐係無得整喇